Rock哥打電話撚鳩點數whatsapp雞

最後仲唱埋我們不一樣